大媽根本無任何貶義嘅意思,呢個只係連登自己用共產中文嘅借口嚟!!!!!!!!!係師奶啊

鄉音大媽:有次揹住袋餸係旺角行俾黑衣人保護

個鄉音大媽係黃店老闆喎!!!!都大媽????係鄉音師奶啊!!!!!!!一早話咗連登畀支那中文攻陷架啦!!!!!!!!!!!!!!

咩師奶呢個詞語高質啲,我屁,明明根本一開始就有貶義,只不過係受支那文化影響,就格硬話師奶有褒義.其實就係合理化自己用支那詞,黃店老闆唔通都低質?!

本身無
嚟到香港有

姨姨

「大媽」係imply咗講緊支那人，唔係香港人

叫番大陸師奶

香港師奶=師奶
大陸師奶=大媽

起底->Blocked

講事實都block

叫番大陸師奶比較好，唔好搵借口畀支那文化同化

正解